世清=巴黎 老鼠=阿狗 蓋清=巴塞

結論 蓋清代打

nben打牙

唔係牙蓋話佢代打咩

收爹啦

系

齊齊笠水

屌你迪馬